班白票党、杯葛党又走去煩Solomon Yue

班友好煩

黨啊

prof?

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

幾個月前連登：solomon yue係邊鳩個, 係唔係大台佢話乜都要做
今日連登:拿拿拿solomon yue話要有plan b架, 總之你地一撚定要做,唔做就係五毛

樓主曲線緊，所以刻意用殘體字

就好似 中国人

連登越黎越多簡體字